泰國人點分香港人同支那人？

小妹極中意去泰國旅行，但泰國人點分香港人同大陸人？又或者香港人應該點做？我唔想比人歧視呀

衣著打扮言行舉止
講野冇err音

Cat girl?

平胸咪港女

人地識分

唔覺得泰國會岐視人東亞樣嘅人，去過兩次都冇。

係米未知咩事

支那人好大波？